貓狗其實會唔會有精神病

問吓隻狗咪知

精神病就唔肯定，但情緒病就一定有

廿年前細個返支那，見到動物園隻北極熊瘦到排骨咁，仲表情呆滯咁不停喺果廿尺嘅房仔來回行

斷估應該痴咗線 所以動物都應該會有精神問題

以前讀大學有個roommate好仆街
偷偷地領養隻狗返黎溝女但又唔多理隻狗
搞到隻狗成日喺房到又叫又喊
慘到仆街

梗係會有啦

所以話養寵物同生仔一樣都要考牌

有啲貓狗可能係弱智
成日呆呆滯滯
控制唔到大小便
貓唔識痾係貓砂
無方向感
水同食物要餵到埋口先識食

咁樣應該都算係精神病既一種？

你細個都係咁啦

成年貓狗

其實動物比人養就係違反天性，乖乖地比人養同聽話我覺得就係有精神病